兵法

宜家我覺得成長運動越來偏 要搞嘅對象又差佬變左市民 唔係分化 但咁搞真係冇so
班豬點都唔撐 手足日日比人拉
宜家重要有鬼 但係先前嘅不分化不割席令到捉鬼非常困難 咁搞遲早玩完
宜家應該將目標對翻去721同差佬濫權
文宣極度重要
以下係小弟認為可行嘅建議 如果覺得有用嘅就幫手推 冇用就由佢沉

勇武派：
玩屎 我相信冇人希望自己成身屎 而差佬套gear要洗都有排同時要be water

和理非：
日日港鐵站 屋村 日日播721同黑警濫權畫面

周街貼今日比人打爆眼 天水圍少女比警察拉到走光 男警搜13嵗女仔身 13嵗女仔企係一班差佬面前果啲相

幫茶餐廳轉台 深水埗幾蚊就有

仲有咩麻煩大家幫手冧下

真係唔好再整rb同阻地鐵 除非有能力可以連續搞最少1個月先會有效 唔係好似8.5咁搞一日